{
  "Inspector": {
    "Title": {
      "Basic Properties": "基本屬性",
      "Blending": "特效",
      "Callback": "回呼事件",
      "Colors and Patterns": "顏色",
      "Columns": "欄位",
      "Contents": "內文",
      "Custom Properties": "自定屬性",
      "Database": "資料庫",
      "External References": "外部插件參考",
      "Geometry:": "相對位置",
      "Gradient": "漸層",
      "Graphic Effects": "形狀特效",
      "Icons and Border": "圖示與邊框",
      "Property Profiles": "屬性類別",
      "Quciktime VR": "Quicktime VR",
      "Size and Position": "大小與位置",
      "Stack Files": "Stack檔案",
      "Table": "表格",
      "Text Formatting": "字型格式",
      "Tracks": "音軌"
    }
  },
  "MenuBar": {
    "Development": {
      "Clear All Breakpoints": "清除所有中斷點",
      "Image Library": "圖庫",
      "Message Watcher": "訊息監看面板",
      "Object Library": "物件庫",
      "Plugin Settings": "插件設定",
      "Plugins": "插件",
      "No targets configured": "無測試裝置",
      "Script Debug Mode": "除錯模式",
      "Suppress Errors": "關閉錯誤資訊",
      "Suppress Messages": "關閉訊息資訊",
      "Suspend Development Tools": "隱藏開發工具",
      "Test": "部署測試",
      "Test Target": "測試目標裝置",
      "Start Profiling Scripts": "Start Profiling Scripts",
      "Stop Profiling Scripts": "Stop Profiling Scripts"
    },
    "Edit": {
      "Clear": "清除",
      "Copy": "複製",
      "Cut": "剪下",
      "Deselect All": "取消全選",
      "Duplicate": "複製並貼上",
      "Find and Replace": "尋找程式碼/取代程式碼",
      "Intersected Selections": "選擇其他",
      "Invert Selection": "選擇其他",
      "Paste": "貼上",
      "Paste Unformatted": "貼上(未格式化)",
      "Preferences": "環境設定",
      "Replicate": "多次複製",
      "Select All": "全選",
      "Select Grouped Controls": "選取群組內控制項",
      "Undo": "復原"
    },
    "File": {
      "All Audio Files in Folder": "資料夾中所有聲音",
      "All Images in Folder": "資料夾中所有檔案",
      "All Text Files in Folder": "資料夾中所有文字檔",
      "All Video Files in Folder": "資料夾中所有影片",
      "Audio File": "聲音檔案",
      "Close": "關閉",
      "Close and Remove From Memory": "關閉並從記憶體中移除",
      "Default Size": "預設大小",
      "Exit": "離開",
      "Graph from CSV File": "從CVS檔案匯入形狀",
      "Image File": "圖片檔案",
      "Import As Control": "匯入控制項",
      "Move Substack to file": "將Substack另存新檔",
      "New Stack": "新增Stack檔案",
      "New Referenced Control": "新增參考控制項",
      "New Substack": "新增SubStack",
      "New Substack of": "新增Substack:",
      "Open Recent File": "最近開啟",
      "Open Stack": "開啟舊擋",
      "Page Setup": "列印版面設定",
      "Print Card": "列印本張Card",
      "Print Field": "列印Field內容",
      "Quicktime-Supported File": "Quicktime支援檔案類型",
      "Revert to Saved": "回到上次存檔內容",
      "Save": "儲存",
      "Save As": "另存新檔",
      "Save as Standalone Application": "發佈應用程式",
      "Share This Stack": "分享程式",
      "Snapshot of Screen": "螢幕截圖",
      "Snapshot of Selected Object": "所選物件截圖",
      "Standalone Application Settings": "應用程式發佈設定",
      "Text File": "文字檔案",
      "Video File": "影片檔案"
    },
    "Help": {
      "About LiveCode": "關於LiveCode IDE",
      "All Guides": "所有指引",
      "Beginners Guide": "新手指引",
      "Buy a License": "購買商業執照",
      "Check For Updates": "檢查更新",
      "Dictionary": "程式字典",
      "Discussion List": "討論串",
      "Forums": "論壇",
      "License Agreement": "使用許可協議",
      "Newsletters": "最新文章",
      "Re-license LiveCode": "重新註冊LiveCode IDE",
      "Release Notes": "版本訊息",
      "Sample Scripts": "範例腳本",
      "Sample Stacks": "範例程式",
      "Start Center": "啟動中心",
      "Support": "支援",
      "Technical Questions": "技術發問",
      "Tutorials": "教學資源",
      "Use List": "使用清單",
      "User Guide": "使用手冊"
    },
    "IconLabel": {
      "Code": "程式碼",
      "Dictionary": "字典",
      "Edit Group": "編輯群組",
      "Errors": "錯誤資訊",
      "Group": "群組",
      "Inspector": "屬性面板",
      "Message Box": "程式訊息",
      "Messages": "訊息資訊",
      "Resources": "資源",
      "Sample Stacks": "範例程式",
      "Select Grouped": "選擇群組內元件",
      "Test": "部署測試",
      "Tutorials": "教學",
      "UnGroup": "取消群組"
    },
    "Object": {
      "180": "180度",
      "90 Left": "向左90度",
      "90 Right": "向右90度",
      "Align Selected Controls": "對齊",
      "Bottom": "向下對齊",
      "Bring to Front": "移到最下層",
      "By": "設定旋轉角度",
      "Card Inspector": "Card屬性面板",
      "Card Script": "編輯Card程式碼",
      "Delete Card": "刪除Card",
      "Edit Group": "編輯群組",
      "Flip": "翻轉",
      "Group Selected": "群組",
      "Horizontal": "水平翻轉",
      "Left": "靠左對齊",
      "Make Heights Equal": "等高",
      "Make Widths Equal": "等寬",
      "Move Backward": "下移一層",
      "Move Forward": "上移一層",
      "New Card": "新增Card",
      "New Control": "新增控制項",
      "New Widget": "新增小工具",
      "Object Inspector": "物件屬性面板",
      "Object Script": "編輯物件程式碼",
      "Place Group": "放置群組",
      "Remove Group": "解散群組",
      "Reshape Graphic": "重置形狀",
      "Right": "靠右對齊",
      "Rotate": "旋轉",
      "Send to Back": "移到最下層",
      "Stack Inspector": "Stack屬性面板",
      "Stack Script": "編輯Stack程式碼",
      "Stop Editing Group": "停止編輯群組",
      "Top": "向上對齊",
      "Ungroup Selected": "取消群組",
      "Vertical": "垂直翻轉"
    },
    "RightClickMenu": {
      "Can Receive Keyboard Focus": "使用鍵盤選擇",
      "Card and Stack": "Card / Stack",
      "Card Property Inspector": "Card屬性面板",
      "Close and Remove From Memory": "關閉並從記憶體移除",
      "Clear": "清除",
      "Copy": "複製",
      "Cut": "剪下",
      "Delete Card": "刪除Card",
      "Delete Substack": "刪除Substack",
      "Edit Card Script": "編輯Card程式碼",
      "Edit Group": "編輯群組",
      "Edit Script": "編輯程式碼",
      "Edit Behavior Script": "編輯行為程式碼",
      "Edit Stack Script": "編輯Stack程式碼",
      "Launch Editor": "開啟圖片編輯器",
      "Lock Location": "鎖定位置大小",
      "Lock Text": "鎖定文字輸入",
      "Magnify": "放大",
      "Make Original Size": "回復原始大小",
      "modal": "modal",
      "modeless": "modeless",
      "New Card": "新增Card",
      "New Substack": "新增Substack",
      "Paint Tools": "繪製工具",
      "palette": "palette",
      "Paste into Group": "貼入群組中",
      "Paste Object": "貼上物件",
      "Paste Object(s)": "貼上物件",
      "Paste Objects": "貼上物件",
      "Paste Text": "貼上文字",
      "Paste Image": "貼上圖片",
      "Property Inspector": "屬性面板",
      "Save": "儲存",
      "Save As Standalone Application": "發佈應用程式",
      "Send Card Message": "發出Card事件訊息",
      "Send Message": "發出事件訊息",
      "Send Stack Message": "發出Stack事件訊息",
      "Stack Mode": "Stack模式",
      "Stack Property Inspector": "Stack屬性面板",
      "Standalone Application Settings": "應用程式發佈設定",
      "toplevel": "toplevel",
      "Ungroup": "取消群組",
      "Align": "對齊",
      "Left": "左",
      "Right": "右",
      "Bottom": "下",
      "Top": "上",
      "Make Widths Equals": "等寬",
      "Make Heights Equals": "等高",
      "Reshape Polygon": "還原形狀",
      "Play": "播放",
      "Stop": "停止",
      "Unpause": "繼續播放",
      "Pause": "暫停",
      "Show In Project Browser": "在專案開發瀏覽器中瀏覽",
      "Show Documentation": "開啟文件"
    },
    "Text": {
      "3D Box": "3D 邊框",
      "Align": "對齊",
      "Bold": "粗體",
      "Box": "邊框",
      "Center": "置中",
      "Color": "顏色",
      "Font": "字型",
      "Italic": "斜體",
      "Left": "置左",
      "Link": "超連結",
      "Other": "其他",
      "Pen Color": "Pen Color",
      "Plain": "無效果",
      "Right": "置右",
      "Size": "大小",
      "Strikeout": "刪除線",
      "Subscript": "Subscript",
      "Superscript": "Superscript",
      "Underline": "底線",
      "Use Owner's Color": "預設",
      "Use Owner's Font": "預設",
      "Use Owner's Size": "預設"
    },
    "Title": {
      "Development": "開發工具",
      "Edit": "編輯",
      "File": "檔案",
      "Help": "幫助",
      "Object": "物件",
      "Text": "文字",
      "Tools": "工具",
      "View": "顯示",
      "Window": "視窗"
    },
    "Tools": {
      "Application Browser": "應用程式開發瀏覽器",
      "Browse Tool": "執行模式",
      "Extension Manager": "元件管理面板",
      "Extension Builder": "元件製作面板",
      "Menu Builder": "選單建立工具",
      "Message Box": "訊息面板",
      "Paint and Draw Tools": "繪圖工具",
      "Pointer Tool": "編輯模式",
      "Project Browser": "應用程式專案開發瀏覽器",
      "Tools Palette": "控制項面板"
    },
    "View": {
      "Backdrop": "隱藏桌面",
      "Emulated - Mac OS Classic": "Mac OS介面",
      "Emulated - Motif": "Motif",
      "Emulated - Windows 95": "Windows 95介面",
      "Go First": "切換到第一張Card",
      "Go Last": "切換到上一張Card",
      "Go Next": "切換到下一張Card",
      "Go Prev": "切換到前一張Card",
      "Go Recent": "切換到上次編輯的Card",
      "Grid": "隔線",
      "LiveCode UI Elements in Lists": "顯示LiveCode元件",
      "Look and Feel": "介面主題",
      "Native Theme": "預設主題",
      "Palettes": "所有面板",
      "Rulers": "尺標",
      "Show Invisible Objects": "顯示所有隱藏物件",
      "Show IDE Stacks In Lists": "在清單中顯示開發環境Stack",
      "Toolbar Icons": "工具欄位圖示",
      "Toolbar Text": "工具欄位文字"
    }
  },
  "ProjectBrowser": {
    "RightClickMenu": {
      "Clear": "清除",
      "Close and Remove From Memory": "關閉並從記憶體移除",
      "Copy": "複製",
      "Cut": "剪下",
      "Delete": "刪除",
      "Delete Card": "刪除Card",
      "Delete Substack": "刪除Substack",
      "Edit Script": "編輯程式碼",
      "Go": "切換至",
      "New Card": "新增Card",
      "New Substack": "新增Substack",
      "Paste": "貼上",
      "Play": "播放",
      "Property Inspector": "屬性面板",
      "Refresh": "刷新",
      "Save": "儲存",
      "Save As Standalone Application": "發佈應用程式",
      "Select": "選擇",
      "Standalone Application Settings": "應用程式發佈設定",
      "Stop": "停止",
      "TopLevel": "移至最上層"
    }
  }
}
